[婚後生活］對老婆無曬性慾

拍左好耐拖，岩岩結婚。慢慢開始對老婆無曬性慾。自己搞掂。對佢感覺似親人。正唔正常

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

換人

你兩個換妻玩番一頭半個月先啦

同你交換砌

夫目前犯

我可以幫手

想屌

好正常嘅事
所以啲人咪叫雞 增加自己果入罪惡感 對老婆唔住就會開心對返佢好

好似好有道理

試下男人

唔好pm 我

離婚

男人可以比到你新鮮感

男人係一種貪新鮮嘅動物
做錯野就會開始想彌補 根本犯賤

好正常人生唔係得性慾做野娛樂有時爽過性慾

矽膠公仔，

試下當佢係雞

唔明 屌厭咗定點定冇激情
你仲愛唔愛佢

愛

而家酒店咁平，約老婆weekend玩三日兩夜，睇下有冇改善

各位hehe唔洗pm我